美股認真討論區 MCCLXVII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

大熊

酒呀

好撚痛

屌FT盤前得一個鐘

不問價清倉
酒呀

野比大熊

多啦A夢

插水式

開閘

出邊d 人好惡都係美股post 好

+3%

GME又贏

CCIV monster

酒牙！！！

tsla 760

屌 sqqq先係價投

酒呀！！！！！！！

TSLA先拔頭籌

759

電動地心鑽頭
開動

靈車又炒

sick ball

星期五升幾多 宜家淨係有幾隻有盤前價已經跌返幾多有突

我有半導體銀行商品好倉的

all red

先$61點Monster。

es3868 應該要有support
睇3880 retest resistance

美股大跌

有咩好嘢睇?

880加左一股

你新白蛇咁款

成個倉得dogecoin綠

上個禮拜五會唔會真係bull trap呢？

轉紅升綠跌又然

做咩

cciv monster

盤前跌到閪咁

新年日日蝕

星期5 升返星期3同4 的 1/4

今晚又要跌突

但頭先見過3861
今次bear is strong

大跌開始

波音好慘
UAL保養差, 又趺鳩BA股價

阿木突破150

再唔清倉就要跳樓了,酒呀

Bb

Slv green green der

650見

原來龍得很快樂
只我一人未發覺

唔好呀

我全倉靈車

佢敢跌到$650即加倉。

tsla amzn一開波就跌幾十蚊

好彩有d short nasdaq 頂下

係囉 用brake 控速 用極力子控仲難

胸不巨何以聚人心
SH

都叫仲有40%錢可以補貨

我都係潛水算

點解會跌到咁

SOXX
SOXL
option

SP 700 未驚過

半導體今晚又要被屠

走Open先

商品股今日係亞洲市造頂就PK

升緊啦 冇事既

急跌就是買點

ifc排到邊

25% DRAWDOWN !!!

Ig

姐姐哄返

次次一加倉就跌

清倉保平安 唔想好似九月咁急跌無左一半

Bitcoin + Tsla = 信念教

啲人gme股東化

特價時段 機會難得 唔加就走寶

2成倉都-500

痴線

跌足成個星期

今日星期一WOR

有冇人同我一樣
見到IWM啲紅棍就覺得好治癒

Sp咗3張Tsla 750

Bb今晚7，8蚊見

跳樓ing

果然星期五死貓彈

AAPL

TSLA算唔算破線拐頭向下

呢次教識我唔好FOMO

接唔接到

今舖真係等到星期四五 fed講話+1.9萬億通過先會見綠
星期三係唔係放CPI? 應該好似PPI咁爆上

驚閪咩

CCIV warrant
22蚊入，41蚊走
咁就汁左2k

GME SS

好撚開心跌到咁

利申：等執平貨

我堆糧食同銅未走過

勁到

盤前+1500 收盤唔知-幾多呢

GME原來係對沖工具嚟

排返個快期再努力

走唔到

師兄買咩咁勁揪

Qs做乜鳩...

當vix咁買

700見🥶

你行開

我680

spac 咁岩有隻派彩

依家先四十幾蚊
目標價 32857

uvxy 10蚊都冇當熊軍乞衣

見到已經咁 今晚都係如日中天算

bond / commodity trader 完全唔理 CPI
don't give a shit

咁癲

gme價投

今低明低呀

九蚊

Pt 42069

上星期果兩棍仲大力
納期今日跌得仲勁反而冇乜feel

GME >> UVXY

橫盤局

幾時入貨好

真 以後買gme做對沖完美

有內幕話最近大市跌係因為draw錢準備ss gme

穿左13400中間都無阻力位 唔知點收科

等白卡記入黎做社工

買貨啦望

如果要跌 點解當初要升

其實係，睇個倉跌幅上星期跌得仲多。

有隻penny爆咗少少
搞到個倉綠燈

暴巴出死神圖未
比我del app

_ _ _ _, _ _ _ _ _

羅素又彈
傻淡可以返稱含撚

佢去咗邊

CPI WFC 個個都係睇10y T bill 做inflation expectation

劇本係咪跌4日升1日?

V緊啦
唔入貨一間又dump春

幻二之約

受教了 我以為CPI上去會再震一震個市

聽過樓下三婆講

9000啦

CPI佢個統計有啲離地，唔係好反應到真實通脹

dow jones & sp500 彈得最有力

等暴巴今晚出唔出死神圖再作決定

介紹返
Latest hedging tool: GME

吓 QS 咁就跌完?

上個禮拜細價股比人洗倉大股無咩事
指數跌唔多但個倉跌到仆街

石仔啲台JJ腳震未

fcel 洗到

可以跌的話，不要升

ctxr

GSAT

3868有support

大股比人洗到傻喎

應許之地

冇勇氣開app數錢

尋晚班股神gel到咁行
都心知不妙

發覺我已經麻目左

豬死了
反手！！！
DROP TO ZERO！！！！！

半導體堆大cap上星期都仲係幾強下，無點畀人洗到

走曬ath

開apps入錢好過啦

係咪冇事啦

真

BB仲有得跌，屌

tsla 反彈未

石仔去左邊??

價投
長揸10年

彈個系咩'
仲話上1000

TSLA 750$之約

我大ikea不動如山

蘋果比人洗到

10合1就1000架啦

AMD 升市 跌 跌市都係跌

暫時盤前個倉都係跌返星期五升咗個D
即係冇變過

教主定軍心

V咁少
唔好gel

睡眠時間
聽朝9點準時起身

之前有堆人話750入
估下佢地今日敢唔敢入

Ching chong派教主一早空倉

gme 係咪ss

一個月都係咁跌先再講

+1

到時就話700先all in

我唔敢入 唯有入SP
如日中天

QS

札撚定個馬 頂撚住

屌你 +20%

Ss上500

一樣

靠cciv 頂住個倉先無咁紅

成班打哂飛機好撚正
又唔知自己家鄉喺邊

等班歷戰淡友上水就知道個市係咪到底

好慘

有冇手足星期五撈咗soxl

笑左

豬死

BB大V

當你150蚊成本
升果20% 成班打哂飛機

又係cciv救全家

而家-2.2%
豬死啦
搵人出黎救市呀

咁都叫ss 上到200先講啦

Veri

真正過氣廢老

仲未傻得晒

全線跳樓價

睇下上唔上得返3880再算

麵神幾時出嚟講兩句

玩完

人地500蚊溝到40蚊面不改容

可唔可以俾我輕輕gel一下

輸多左

升返喇 冇事

契媽同TSM

Sell off Monday

已清倉 今年平手

記得你講過今個星期好重要 大師覺得幾時要清盤走人

All in YANG?

爛果幫你日日蝕

原本個倉有咩

can巴點睇今晚

年輕人點解你要做pussy呢?

沒料到我所失的 竟已是我的所有

850 有3 820 有2

聽日有fed子可以搏一搏

一gel難求
呢期俾淡友威下

呢個咩名

NIKE賣鞋都跌

今次連INTC都頂唔住

九一法則係話個市場由一成既股票帶住個市升 應該係faang?

我睇過d 書都話領導股唔升 開始跌個陣 得返d 細價股升既時候亦都係牛市既完結

利申：sh

真 我間唔中都做雞
gel一下唔過分

2月都未完就講今年..

佢今年唔再買咪一定平囉

Can 巴上水仲要Gel頭真係閪lum

未來人

可能唔玩呢

一年365日有330日做雞

數豬左幾錢

可能佢計農曆

睇唔到升既原因

連郡清倉指數急升
今晚升得了

而到係咁 跌1％都熔
2月就完今年都好合理

上兩次fed 子出黎講野都跌

Fcel 高位入完即跌
臭手

Tsla zom u sens sndl nndm xone ual maxr
得cciv 救全倉

VX long side trader correct (?) under fucking high premium

熄app瞓覺

原來係死貓彈

tesla 船員表示同情

全倉教我點輸

做得未來人仲可以玩到平手其實唔簡單

short squeeze 來了
淡友應當悔改

如果今晚爛果帶跌 sp500應該插水插到仆街

Prnt含晒撚

祈求天地 放過一班股神
怕發生的永遠別發生

上星期五入貨嘅 基本上都係高追

... fucking ture

點解星期五開逃生門都唔走

隨機應變啦
有時書講嘢都未係金科玉律

龍皮熊軍一員

之前唔知係邊度聽話大股唔升，細股升係健康牛市到底邊個啱

全倉好痛

睇住rty 幾時閪冧就chingchong

RTY 跌多過NQ
追佢PUT

今年開始真係難玩咗
新份市都幾慘

一日升一日跌阿婆都識玩

其他點升點跌我都唔介意，最緊要羅素2000落地獄

今年頭50日, 牛到無得再牛

有幾難。。。
升足一兩倍 回個10%都無

開左apps睇 以為趺20%

清倉了

又冇4%

btc

Throwback Monday

上星期五開左孖

個人睇法 街市賣菜入市都唔驚 因為市場最後既購買力係FED 度 但家下通漲咁勁 FED要收水就

Ft用家表示9點先再算

清倉allin gme賺返d豬左既錢先

3月 = hell
6月 = normal
9月 = tutorial
12月 = easy

各位終於脫離tutorial打第一隻boss

GOOG巴係熊皮龍軍
而家澳巴係龍皮熊軍

要日日升5% UP先叫正常市
日日10% UP先叫易玩

tsla 700 all in

又想bin 雷公C

唔見左石仔

無事了無事了

係DC哭喪

7點嚟多棍
跌多啲先入到貨

連郡應該賺到無感覺
隻cciv日日20%

RTY開始追平NQ

小妹決定做雞

我上星5盤前25入 29.5放左

係

左一巴牙右一巴

而家bb係咪姐係已經唔再係gme stocks啦

食花生先

利申：均價11

屌你老母臭閪 隻cciv未announce都升咁多

我個隻無番3倍真係無天理

大股唔升細股升

即係大股d 人覺得太貴要炒細價野。

點睇都係牛市尾段

主要係好多時候都係大盤升 其他跟住一齊上 依加佔權重高既股都跌緊落去 冇乜動力咁

Gme開始入場嗰班

股joy

Announce之前一個禮拜已經要sell the rumour
Announce完落返三四十就差唔多

700見tsla

850 5股

領導股升先有用 帶住個指數升

細價股佔個權重唔高

不問價入gme

雷公話 牛氣沖天

450 有6， 700再加

又比gme玩冧個市

@ 石仔

今晚睇黎全力炒gme

Tsla 個仆街細佬次次沽完都冇好野 上次沽冇撚左50%

sh to the moon

都冇哂short最多咪炒返上60

天作之合

fed 算唔算逼住收水 敗登仲要玩1.9t

ss

夠玩

小賺一蚊離場

我係牛軍呀hi

買左tsla 就冇升過cls

均價761 ，已穿

半導體都仲係好硬淨

屌女巴係大軍

跌到心都荒

原來係你搭沉船

賺2蚊走左人

一月係gme 姐

依加冇gme 仲唔牛氣沖天

日日都跌多多

Tsla

唔經唔覺NIO 6連陰
勁到完全冇力升

其實真係升太多
老母W GME嗰個禮拜仲係160
依家已經180

每日5%只算慢牛

有冇aapl bag holder

屌 洗唔洗止蝕...

有幾多人全倉or以上硬食

止

Gme 盤前成交仲多過星期五盤中

在下全蒼派弟子救我

9月開始硬食左半年牛市

睇來又5%

星期三 -4.x%
星期四 -5.x%
星期五 彈左2.x%
今日又來過

泉蒼派

6成

咁搶口

邊間教會 菁蒼派？

我平均價650，唔知走唔走好

哭喪大日子

Del app先

9成驚西

喊出黎。2021 年ytd 負數

我係全倉派穩志平

只有QQQ 329 PUT

Cciv班炒鬼未正式合就炒晒成間公司value

有
冇

小鵬先勁 年頭到依加倒跌

青蒼派位高手有料 利申清淨20%

今次用 VIX Hedge 仲要倒輸
WTF

好耐無聽過呢句

3月金句

電車三傻真係得個炒字

好快變哭喪派

三傻並非浪得虛名

星期二反彈再講多次

大家對small cap好大怨恨

13400蓄緊力跌 兩邊都準備就緒

點解要咁做 利申：7成倉 small cap

嗰陣TVIX SQQQ當道

efficient market hypothesis...

係我先咁憎啫，呢度有唔少巴打全副身家都係羅素2000 AKA 契媽etf

全蒼派各位安好嗎？

抄底入futu, 下個月250

幣熔股熔
世界末日了

星期一：SQQQ
星期二：TQQQ
星期三：SQQQ
星期四：TQQQ
星期五：清倉

煩過煎魚

輸緊13k姐屌小錢

carr acic bfly umc pltr 洗唔洗清

dllm 冇眼睇, 仆街

個市好熊

tsla

西蛇, 面蛇, 白蛇去晒邊

快d 上黎定軍心啦

btc 咩事

我唔討厭small cap
但我好憎雞犬升天或者好似bb俾人玩爛左個場

tsla tsla tsla

俾你加注仲咁表情想點

I say one two free fall
You say one two free fall

以後熊市這麼多 以後溶斷這麼多
慶幸曾經這麼SH過 至少你跟我

輸緊6K鎂

咩嚟

premium 太高
supply and demand...

[mmber]納期vcp緊 就黎爆上[/mmber]

張100蚊紙一定係假 一早俾人執咗

真 我覺得聽日升

上星期Futu一上200
果斷清倉
今日笑看風雲

我討厭細cap有唔少原因都係因為契媽，成日都好驚WSB或者契媽睇上咗我個倉邊隻又鳩炒到上太空

-1.48

轉左圖

塞翁失馬

Ft表示眼不見為乾淨

利申鳩估：開市跌唔落20MA

聽日可以再講

真 我覺得聽日升

我記得仲有
美股熔斷歷史上只發生過三次。上一次熔斷，還要追溯到2020年3月9日。那天我的記憶很深刻，那感覺，彷彿就在幾天之前

V 緊啦 驚閪咩

倉300%等死中

唔好拉埋價投果d cap 落地獄先得架

寶寶會唔會落單位數

有冇人有 n年前 tencent 結婚放左, 寫比老婆封信 果張圖

事旦啦
要跌就跌多啲
跌市先興奮

係咪大户收到風要禁 btc 加密貨幣全線冧

係你倉 炒到上太空咪放囉
都已經到太空

最慘係想買 又炒到上太空

Musk話依家好撚貴 咪買

依到財經台廢佬區

pltr摸咗頂

又係條仆街

屌 又要屌 花紅咁少都算，仲要日日跌

524買左5股 上星期跌到 790放左4股

咁撚勇

痴線玩small mid cap 有乜問題

sofi 表示11:30先開黎見我

個個話股災想點

請更名係黃泉果泉

諗唔到點樣升返哂 沒事兒

SH

BB冇咩負債, 放係到根本0分風險, 就算真係豬左, 放係到都唔驚, 過幾年一定上返

特價時段

人生太短

time cost opportunity cost

然後離左婚，冇撚左幾千萬定成億

酒呀 金庸

聞者傷心 聽者流淚

上面好多人

暴巴 xle

鬥快落樓

正式宣佈熊市已結束

今日-6xx

阿斗嚟

有無人改圖
改tsla做crypto

比特幣持續破頂 馬斯克:似乎略高

好彩唔係用ib睇唔到

準備追入bitcoin

Musk jm9 自己買完又整跌佢

特價時段 一到8點鬼佬買返起就冇得再買

你買錯嘢 睇下CRO+74%

果果都上水

女中豪傑

金波幫我日日蝕

上黎gel 頭

各位酒仙， 有我果果係度頂住

玩完了
已全倉sqqq@12.9
沽爆美市

輸死你呀

睇黎要接多幾更西熊黎對沖回血

上星期入左少少SQQQ

盤前跌先好
前排日日盤前升
之後盤中插到仆街

就快4位數

果果吃不停重有無持有果果

來融斷派對
來懷念過去
曾共渡牛市日子總有樂趣

接飛刀又贏

BTC穿54000

緊係有
睇住十年先

又回到最初的起點

Ikea買貴一仙好似會無命咁

你係跌就直插啦

好巴 閪蛇上黎震軍心未

tsla stock price is too high imo
之後

今晚就屠牛軍龍軍

無事既

屠6000

140%

冇咗白卡佬，冇人救市

無profit
點整車

是否我真的一無所有
明天美股又要到哪裡停泊

你果已經比呢度少年股神眾屌成爛泥

岩岩用牛牛盤前入左成100手sqqq 點部署

開市準時drop to zero

聽朝等數鎂

果果返左去9月個位點頂

打算止蝕

bb跌番個位數的話有幾多人會跳樓

熊軍首領

95硬食...

佢唔抵得

London Bridge is falling down

石仔TSM均價幾多

加入SQQQ 啦黑木清

牛市C9股神-直播美股FT清倉

勁過我

我啲錢

Aapl跟跌唔跟升
唔屌佢屌邊個？

TSLA 跟BTC跌唔跟升

好耐冇見

多到眼都花

重倉bb 高追既其實買下教訓都要啦
咁易all in 細價股財自咩
學雷公講 股市9 成人輸錢先係常態

其實都係用profit坐姐
除非你呢幾日先高j

痴咗線

仲有2粒鍾有新片睇

我記得巴打你係大好友 情況真係咁壞咩

Profit 都冇左一半

跌返D啦
唔跌點入貨

Profit就唔係錢咩

有冇人識Xos Trucks或NGAC?我見啱啱Bloomberg講Xos會用spac上市

根本 handle 唔到

有排插

係
但如果有profit情況下坐的話個心理上會定過用本金坐

佢需要IB既一鍵清倉

人怎會越跌越要賣 我越怕越做好
我越玩越覺沒有天份
開始總想到低買高賣
個巿到最後冇力升

AAPL真係呢，唔太識形容

想問係咪用 市價 清倉？

熄apps 保平安
明年呢個時開apps
我隻qq 都坐6年
邊個驚邊個

洗唔洗減倉 跌幾多會爆倉

睇左年幾
發現卜心愈黎愈正

好耐之前好似討論過profit當唔當本金

好巴好耐唔見

全倉都跌

自制ETF

台巴
我多數跌市就會出現

上下水先

總之就係唔好撈底

爛果又準備落125

冷靜機制

勿大注

半年前價位

又俾位你加

等到領隊都換左3個

碎片化得好緊要

我最愛卜心BB,不過好細粒偉晉182CM企隔離得差唔多一半高
語噥同筱崎泫都好正,尤其筱崎泫一半日本妹

今晚又要用無視大法

136算係比較高走左

佢買完攪到自己公司跌都未計數

早排重講笑
會唔會比TSM爬頭
依家

根本同盤前盤中無關係

加AAPL，不了加VOO都無咁嬲

有邊次盤前無中伏

好耐無見果果
早排講起apple果時都提起你

睇黎呢個位開市我隻SQQQ CALL都要蝕
在此奉勸各位勿玩末日option

之前幾難得先突破到140，企咗幾日就拜拜

TSLA苦主 第一次召集

果時沉曬船我死傷慘重

死廢老減倉屌佢老味，此仇不共戴天

屌你老母死廢老E LU 乜S

奈巴hold咗AAPL幾耐

咪係都個頭近啦，仲攪咁多野

諗番又好似差唔多時間

個倉散過我 其實都好近beta
Hedge完應該無事

死廢老 升少少跌多多

菲比斯都賣，你去價投

大芋

人人都做教會歌神

咩鬼野嚟

教主
不如開一個信徒祈禱大會

三毛

新圖 白衫死神

邊套嚟？

aapl港股化有波幅冇升幅

開始覺得佢係食花生mode

連群守喪服

唔關事
盤前跌盤中都係跌

酒.......酒...呀.......

開市準備轉燈
清倉師後悔未

唔識

暴巴啲圖 愈嚟愈多元化

第一眼睇到以為入咗娛百狼殺post

蒙面超人Black/ Rx呱

人生太易

走呀

半年喇

好耐冇見呢張

HSBC真係疊埋心水奶共奶到盡掟曬啲人黎香港交投名狀

早d斬啦

呢張係死神圖？

Kamen Rider

4大支銀點會俾佢入

鬼佬訓醒一齊恐懼就有份

佢最賺錢就係亞洲，自己諗

Musk:升得太快（點入貨）

太易唔好玩啊清

自己睇路
肉丸好似無support

美股認真討論區 MIV

#317 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

欣賞奈巴嘅執著

美國滅亡啦，崩盤啦，股災啦，酒呀

牛軍你地聽住！！
你地今晚贏ge 機會係0% 呀！！！

幪面超人都玩死神

For the night is dark anf full of terrors
我願意燒哂呢到啲有棍絲黎升番個市

睇返個陣啲人未驚過張圖

明明V緊上去
個個咁撚驚

連郡vix升上30未

人怎會 愈跌愈要恨

個日係跌唔落無事

辛苦晒

隨時sc都收返個本

重好記得果時入完中9月棍得返110蚊
死坐爛坐

penny stock都唔算跌得多喎，仲有唔少升

我rkt 都未出聲

24蚊SQQQ 拎到宜家咩事

再落就50ma 3個幾

價值投資

筱崎泫仲要大波

rkt vcp緊25號er繼續vcp

呢度個個V 係唔夠
係要剔✔️

rules 3: 聽連登仔講就買：TSLA，CTRM，MRNA，SQQQ

Vale 做咩咁柒廢﹐你睇吓fcx

諗起肥絲大隻

岩岩見到佢TQQQ SQQQ同QQQ都買哂

全倉一股

舊年買咪嬴

唔好諗住偷我雞short call
輸死你

以為對沖到？

但之後1月4, 大棍1.X% 喎

左派係咪想玩到歐洲咁先安樂

行大單邊係會贏

你呢張白色死神既暗示 同你黑色死神一唔一樣既先?

驚你一黑一白 相反意思

仲有咁多日，驚西

佢講過忙到仆街
佢個扑有冇update ?

過到3880先再睇啦

有冇全倉一齊坐緊

你要睇係小回調定大回調
小就坐下 大就走左先好啲

依家美股真係好無激情
最近一次最慘烈係唔係就係6月個次道指趺1700點?

無放過
我都只係賺餐晏姐
d profit 就無曬la dllm

鬼打鬼

民主黨 vs華爾街猶太資本家

Molamola

白色死神對應港中市場？

早左建倉 too

一半契媽一半TSM

酒牙

全倉Sqqq等數錢

最新蕭息點 爆炸未

佢以為奶共仲行得通 到中共用完你個陣 成間銀行都變condom

買spac 保平安

咁都搵到

以圖搜尋

唔知驚咩

75

gme咁升法個146 先推得2頁

全倉sqqq保平安

Iron ore VS copper + Gold

根本而家直頭股市扶貧一派stimulus 啲人就掟入市win win

大膠巴200萬等掃貨

變肛交所

同埋人地都係貪你陣外資味姐 如果佢遷冊返黎真係無眼睇

珍

今晚set好個陣 3868完場
聽日盤前溶盤中龍

睇到咁淡

未完啦青
有排玩

今晚就過百啦

膠巴竟然清蒼

兩頭唔到岸
外資又唔夠外資
支資又無你份

由一月尾大跌開始淡

0.1 txn cost
姐係想d high frequency trading收哂皮姐
Quant trader食得屎
Market maker都無乜肉食
成個市場liquidity差哂
好野 民主黨又贏！

每日跌幾%

搞到變歐市咁每日妹

睇聽日盤中龍都叫睇淡？

到時Powell: YCC will be deployed
淡友即刻哭喪

佢唔係話呢排有移民百五萬番嚟咩

Can巴可以gel頭

講緊今晚

Hft死我又唔介意

The US economy is far from normal

More stimulus are expected

咪咁啦見到我唔開心咩

今晚數美鎂

半年

見你就會豬錢

Robust!

尼巴翻身機會來了

做乜個個都清倉

個個都清倉
作為半個淡友嘅我都係清半倉

sh 派 assemble

清倉風險同全倉一樣

夠皮了

回跌少少叫股災
入貨溝貨等開市升啦

Sh派人心散了

半倉

1/5倉

孖到500叫全倉

驚到仆街

FED 可以比stock market 跌1x % 的...
多個20% 就打矛波

剪前夫JJ沖廁所 台女：我得不到別人也別想要

硬食

承擔全部風險同完全不承擔風險
點解唔半倉全部都要

做淡真係慘過做雞 做市完全冇力跌 想點

十年債息回緊冇事啦

上星期連跌三日都唔驚 依家先驚

佢有扑？

Hedge到捱得到就係贏家

笑死

四成倉都好大壓力

把聲勁溫柔only

第一頁已經有

JNK, HYG, ICVT, CWB
Biggest Bubble

不要再打了

終於明白啲人點解叫唔識做淡唔好亂嚟

支牛d gme仲話跌係因為要抽走資金準備平倉

原來nndm都有獨立po

做淡除左期指之外，全部都係搵笨

半

熱門股比出面燈死晒

暴巴次次閪冧都貼圖娛樂大家

林鄭跟本唔係打中國疫苗？（有圖）

岩岩開左IB
裝頁版就開到正式account見到入左錢
Apps登入就得模擬交易mode???
明明揀即時登入架wo

盤前清左7成倉
一身鬆

我唔玩啦

第一次輸到喊

教主隻sft3月8號出er

驚閪咩

牛軍終會戰勝歸來

愈推愈後 ，之前又話2月16

革蛇價投tesla都被人批鬥

我係揀live

又話唔用死神圖

tokyo electron先ATH 無事嘅無事嘅

投降可摸耳輸一半

黎多次9月定3月啊

可能12月呢

黎多次1月咁

跌2日就回返

嚇死我 以為係死神圖

通殺

個post開始推得慢

笑到我噴飯

唔操作啦
入錢平孖算

暴巴。我好panic 呀

格蛇都慘變牛市股神

我哋一齊唱

牛市股神去哂邊？

#42 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

用ib 不嬲孖開

財經台邊個未經歷過4次溶斷

未試 今既開市試下

上個禮拜17蚊全倉nndm

I'm not afraid to take a stand

好似無人開成人台，咁今晚一定千升啦

波台名都廢事理

生命力硬接

得得B呢

慘

幾時先係時候貪婪

6x% profit 得返4x

好on9 而家啲人真係乜都屌一餐 睇到心都煩

tsla啊

可摸耳叫佢入黎gel gel頭

仲以為係in the end

終極熊三就係the end

遲吓就SOS

人前咪温柔囉

條傻閪自己玩短炒當賭錢就以為個個都係
12月頭就開po吹股災
幸左咁耐都未股災 呢幾日緊係要威盡佢

@嚇仔

銅股救生船要開走了

FYR

呢期新acc好似會delay一排
同埋冇上門簽名好似都會耐啲

巴打辭左職成個人精神左

隻隻都跌成2%以上 開盤仲唔大插

生命冇希望 前路受重創

仆街
又碌落去

2成倉都- $600 美咁撚痛

Aapl tsm dis intc bb fvrr

放棄掙扎
堅守如日中天派

睇黎可以打好耐機

打返一零兩個月

Dis 又落地獄

沽空支牛利息貴到呢 唔想俾人沽呀？

早知清埋Dis 諗住炒重啓

打機sh大法

清倉要狠 比高追勇敢

我都係諗住搏重開....又無舊經咪買少少....又死

13364 納dee 個底 今晚應該問題不大

龍友進場

第一次召集

龍軍預備好了

係咁架 你等多2~3日就會正常
新開戶係咁 我都係上月先開 果陣都係咁樣

加倉

160%

個底係6000

暴巴應該係指準備入錢

暴巴牛軍定熊軍

爆買日

睇到個市咁 大麻股應該又爆升

係揾定av準備打飛機度日

今晚可能又有空姐睇